我地嘅長期目標應該要係真普選

林鄭下唔下台其實冇分別
一日冇得投票自己選
一日都冇得安樂
冇普選冇未來
有得揀都仲有個希望

我好想香港可以有自己本土音樂,電影等等嘅圈子,唔洗因為大陸資金影響而屈服

我要真普選!